上水火車站月台警察封了半個月台

有沒有知道發生咩事

圍毆

上水人留名，20分鐘前落車唔覺有事

我只見到幾十個差人圍市民

係往羅湖方向 月台尾

頭先經過都見到都想問下

話說樓主特登行埋對面影

死黑警又打鳩市民

可能打水貨佬嗯

又係上水站

岩岩落車都見到
係往羅湖方向
但車照行
咩事

留名

留名跟進

上水站呢排咁多事發生

咁多人趴埋牆搜身

lm

Lm

報已上

link?

東方